法國連仔係到有俾人過份吹奏既風氣

可唔可以俾我地揀hide咗某啲台?

屌你啊，乘機踩鳩波台，賭博post肯搞未啊

負評又唔敢出聲

真係唔覺有好多賭波post，反而你啲j圖仲多

j圖有益身心

佢地輸鳩哂啦

認同標題
洗唔洗咁神化一個討論區ceo
同中大班傻閪神化沈祖堯叫哂佢做祖堯bb咁 屌咪又係校長一個 你會唔會神化你中學校長呀

認真討論

1. 開賭博台
都無撚用架啦,波台入面乜post都有,又j圖啊 又心事啊咁
開完d人都唔會過去
同時變相鼓催人賭

2. 刪小眾賭博post
當可以刪哂小眾心水post既,咁賭波不睇波哩d係咪有特權唔洗刪？
到時又屌admin點解唔俾自己開新post
咁六合彩 馬仔果d,又洗唔洗刪？

3. 禁止所有賭博post
咁賭波不睇波哩d刪左,d人又會出來屌

一味係到問賭博post肯搞未
你覺得admin可以點搞 不如俾d建設性意見

連仔自己開一個post 放係波台 個post不限1001 以後所有賭post搬哂入去

一係過濾

連仔再唔搞就拉大隊返去牙joe既懷抱了

咁六合彩 馬仔 其他呢？
每賭一樣野開一個 post？

咁每有人屌唔中意一類 post 就搞一個過濾？
有人唔中意係體育台睇到j圖post係咪又要整個「非體育內容過濾」？

贊成

連仔有錢收架, 整功能比會員用係應份

你j圖夠一條女一個po啦屌

連教主吹雞樓主要仆街了

咁依家都冇哂啦

咁六合彩同馬仔有無洗到版呀? 宜家係嘈緊既係賭波POST泛濫唔係賭博POST應否統一呀

佢收緊廣告仲要我幫佢諗埋點拆
班連狗惡撚到

一齊用 adxxxxx 啦

到時有人覺得J圖POST多得滯咪開POST反映囉 咁如果好多用家都表達同一個問題咪叫連教主處理有乜問題? 到時點處理我唔知 但處理手法要得到各大多數用戶同意 但一個民主公平既制度就應該係咁